[有圖]有無人知呢啲係咩昆蟲

是咁的

我屋企出現咗呢啲昆蟲已經好多個月
老母話係啲酒到Out 出嚟，啲酒佢已經掉晒
但係佢地好似識繁殖，而家好撚多隻係到飛，好困擾

咩年代，仲有呢啲相

喺啲豆到吽出嚟先啱 唔係酒

佢地飛得好快啊

食蟲飛蚊 樓豬死啦畀佢咬咗一啖食肉菌入哂身體 等樓豬過主

我屋企都有
一見到已經即刻殺撚左佢

我老母話唔殺生，佢搵啲野捉住佢地再放生 …………

睇下屋企有冇啲茶葉之類既野
擺得耐會吽出黎
以前試過,成樽茶葉都係幼蟲

飛蛾？
可唔可以清d呀

check 下先！！

唔可以啊，下次見到再試下影

蛾類？

衣蛾
見到要殺晒
佢哋會生蛋蛀你屋企啲衫衫布布